你地屙屎會唔會除哂成條褲?

唔單止拉低條褲
係直頭除出黎果隻

我就會
自由d屙都屙happy

全祼摺好D衫褲先屙得出

喺街唔會，條底褲唔知放邊

上床換睡衣訓覺
去廁所換便衣如廁

你都痴撚線

會柯曬成條褲先除

而家公廁好仆街
唔比人入去太耐
連掛舊野都拎走埋

通常都唔會除褲

會除晒
除埋啲心肝脾肺腎出嚟

你一定好撚臭 行開啦

係屋企會衫褲除晒 係公司就剩除褲

多數除哂衫褲果下係準備沖埋涼

唔會 純粹鍾意全裸屙屎